為何我up相佢話上傳失敗

如題之前都用到 有冇人好似我咁樣

問一問野都要屌人
btw 牙你老母